Rolex Daytona 二手價繼續新高

又話炒價回落，周地蟹貨

炒價排名不分先後

鋼款地通

依款就真係炒唔起

chrono24. d價不嬲脫離現實